有冇巴打最近剝左智牙齒

想問問大約咩價位，問左元朗大部分都要4000蚊up
想問問巴打你地果邊咩收費到

乜鳩野叫智牙齒
係咪藍芽

你唔識打個齒字咪出聲囉

智慧齒 唔好意思巴打